太空人N展HD同學仔入

9月8號開學 小妺想知時間表係乜

asshole仔真係零舍多弱智
連自己幾點上堂都唔知

算係好過能仁嗰班

我冇去17號同4號迎新日乜都唔知

上咩堂啫 走哂佢

邊緣人 沉post

真心post